[有圖] 頭戴式耳機同airpods pro，邊款會好D

AirPods
頭戴式好重

夏天airpod 冬天頭帶式

點為之好啲先

airpods條友有啲似以前個sp

耳牛做gym 臭到仆街

第一個即刻幫佢除褲含啜

夏天香港真係唔好諗頭戴式, 除非全程室內冷氣開放!

室內頭戴
室外 夏天入耳 冬天頭戴